麻煩大家幫手拉黑呢條深藍

唔該路過手足麻煩檢舉一下啦
咁多個月以黎
一直拉黑所有示威者既行為
抹黑我地所做嘅一切

佢呢條片 大家都知係事實
但發生呢d事既前因後果 又唔會同大家交代清楚
只係識得遊花園 拉攏大陸一班網民幫佢大肆宣傳

到底呢一刻 我地所做既野 仲可以唔理解 唔明白咩
我地都愛國愛港 但唔愛中共 ok?

明天見

推

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考